求hr marketing advertising 入人

想知係咪要讀完個大學先做到？
或者讀high diploma?

當你唔再問e個問題，你先諗下做唔做得黎

lm

辛苦？

係

Marketing做in house好d，不過都有辛苦既時候
Advertising 就一定辛苦d

如果你唔捱得就唔好曬錢讀呢科入行啦

hr mktg可以係話咩人都做得

不過入大公司要有degree